屌你老母 狗射爆中大生右眼

警方暴力鎮壓中大過程中，一名中大學生剛剛疑被黑警射中右眼，充滿恐懼地痛哭著：「我想返出去，我以後會唔會睇唔到野？」

Source: TG群組

好慘呀又爆眼

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

佢係咪浸大個編委？

希望佢冇事

!!!!!中大告急，中大告急!!!!!
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ！！！中大！！！

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

又爆

係 各大tg channel已confirm係浸大校媒記者

無計 war zone 黎

警狗冚家做人彘

😭😭😭

Push

屌佢老母又射眼

最後有冇事